可唔可以建立兩個有關新屋嶺嘅清單並長期頂置

我地可唔可以出兩個清單。
1： 究竟有幾多日同幾多手足，總共比狗帶過去新屋嶺。
2： 831到今日(定係應該8月5有新屋嶺開始計？)究竟總共有幾多單被自殺(浮屍、跳樓、失足跌落山、總之比狗declare話冇可疑嘅死亡個案)。因為太多，...大家一齊睇...

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

一定要有個database

方便整合呀

定係有巴絲已經整左？

推

見到有個有心既巴打嘗試整咗個831之後不正常死亡嘅清單。不過好唔齊，差好多.....

好難整

難整都要整
唔通唔理手足？

唔可以遺忘係新屋嶺既手足 佢地過既每一分一秒都俾我地艱難得多

完全係反人類酷刑

我最擔心係佢哋心理。。。

推
實用post

push

冇人理我

同你P牌一樣推唔到，但真係有利香港同手足嘅一定支持

冇計
實務既香港人連登仔太少
你見我出親正經post 比人負皮 冇人推就知

根本出邊太多農場post

Push

新屋嶺 721 831

仲有831
整合post要求頂置咁唔洗一入去全被得個推字

唔使fact check
根本係事實

最好有個追擊清單
831 個啲都要mark 低

pish

支持
勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案
831 打死人

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

幫推
要整理所有同新屋嶺有關嘅疑點，推上國際

推，新屋嶺擺明係新疆再教育營

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案
831 打死人

可唔可以sd黎睇下？

同埋有邊啲入左去就無消息無再出返黎

推！希望有有心巴絲可以整合出黎

Pish

推！

推呢個先
義士係香港兒女黎

推呀!!!

tui

各位手足！！！
個清單我而家整緊！！！

我知大家都好心急。
但係等同幫手spread開去嘅同時，大家聽朝得閒請你留意呢個！！！！！好重要！！！

法庭要人！聽日9點半5位手足上庭！1個暴動1個判刑3個冇得保釋坐緊啦

721 831

支持！！！
義士我地係一家人